旺角唐樓發現水管炸彈 EOD拆除期間炸爛電梯門

【04:50】河壩村現場消息稱，被捕男子姓黃，為村內原居民與家人同住，任職機械工人，他涉嫌串謀製作爆炸品被捕。警方在單位內撿獲，水喉通、電子計時器、一公斤化學粉末、實驗室容器，大量玻璃樽、數樽高濃度硫酸、雙氧水、噴槍、一批防毒面具及眼罩等。
【02:30】河壩村街坊稱，昨午開始有航拍機徘徊、直至晚上約8時一名男子返回上址、警方即採取行動。
【00:40】警方在記者會上表示，警員根據線報，昨午在旺角通菜街一幢唐樓，拘捕3名男子，年齡由21至22歲，並在一劏房單位內，撿獲一個土製水喉通炸彈、汽油彈、防彈背心、頭盔、V煞面具及少量大麻。EOD在現場走廊即時拆除炸彈期間，該水喉通炸彈發生爆炸彈出碎片，致大廈的電梯門損毀留下一個大洞。另外，警方在北區沙頭角公路河壩村一幢村屋內，破獲一個炸彈實檢室，撿獲電子設備、量杯及化學品，並拘捕一名29歲男子。
陳天柱高級警司表示，在通菜街被捕3名男子是大專學生，在北區爆炸實驗室被捕男子是機械工人，撿獲的水喉通炸彈連有藥引，約8吋長，1.5磅重，內裝有約40克炸藥，如炸彈在汽車內引爆，車內人員必然全部死亡。警方相信被捕4人曾參與元旦旺角示威者活動，涉嫌及非法集會、藏有爆炸品、串謀製作爆炸品、藏有工具作非法用途及藏毒等罪名，通宵扣查。
【22:55】現場傳出一響爆炸聲，相信是EOD在現場進行引爆。爆炸後，大廈外牆沒有明顯損毀，相信爆炸威力較輕。現場仍未解封，大批警員和消防繼續在場戒備，現場消息指一名男子被捕。
旺角通菜街104號利民大廈，晚上9時許發現懷疑爆炸品，大批警員消防員其後來到封鎖現場，要求附近行人散開、店舖落閘和停泊小巴駛走。
未幾，警方爆炸品處理課（EOD）到場，不斷將已浸水沙包運入唐樓內，相信是為了減低爆炸威力，同時也有消防員拉喉進入唐樓戒備，現場氣氛相當緊張。
又炸彈？

件野炸左佢就係炸彈
記住係懷疑爆炸品

講個笑話：警方保護市民財產

整得依d就小心d啦
定其實又係小圈子都有鬼

根本啲狗仔無處不在，你越多人出嚟佢越多目標可以跟蹤，
清下一隊，清下一隊，好快全部喺倉底相見

推